有冇連登既ONCE聽日一齊去睇MAMA???

如題

冇

咁一齊睇MML

mml有冇去

有

咁我可以慳番唔洗睇啦thx

我會去睇twice 到時有緣就相認啦
ps.我會舉娜璉牌

你老味 出黎隻秋

又話JYP同MAMA反面

日場 港場都去?

T寶都去？

我娜璉T娜璉頭燈娜璉扇娜璉內褲

就快落機啦
帶左一打雞蛋係機場諗住送比娜璉

好撚豬閪 當我無講過

準備左一大幅李麗霞海報送比子魚

rebest啦

我幫娜璉用生命值硬接

你老母就豬閪

我老母係娜璉

咁我拎多三四打掉喪狗

日

係都睇got7同Jackson啦